中咗顏色水嘅而家要即刻變身閃，返屋企幫手做實驗研究點甩色

1752 顏色水
接仔放學

如果有人在現場收集藍水
最尾有去嘅hid落無去嘅
搞到個個藍水係身
咁比人捉左咪好無辜：（

[顏色水處理方法]梳打粉+水抹走，唔使驚！

未fc

try 檸檬水 檸檬酸

0.1% hcl

狗話係食用顏料or色素
可以試下列：
蘇打水
醋
酒精

好方法但要神不知鬼不覺，如果唔係俾你拖落水真係陰公

D人一樽樽咁裝好收起係草叢我地吹佢漲咩
佢一陣間周圍巴士地鐵度hid落去無去果d咪奶嘢：（

千祈唔好倒落家屬度

不過會唔會太難收集

中咗水嘅唔好留咁夜呀 真係走唔甩架

推

裝起啲搵幾個藍絲倒

連登仔上網講就易 好似淋花裝水咁 事實係水炮衝撚到個人都飛得走 裝條毛

hi落D廢老到

咁如果d人裝左搵人analyses個成份
一知道再大量調製周街hid咁我地d小市民實奶野都得啦
如果藍絲都hid埋咁仲無辜